求動畫推薦

想搵啲類似just because /終將成為妳/龍與虎 或者來 自繽紛世界的明日呢類都ok，各位有咩推薦

快睇莉茲與青鳥!
出左冇耐

月色真美

上兩個星期睇左了

來由風平浪靜的明日

都睇左了 個結局平淡得黎又感人

聽過好多人講 一陣去睇下先

咁睇埋上低音號

就係睇完上低音號先去睇

牽牛花與加瀨同學有1集ova
四疊半神話大系

睇 P.A WORKS 既作品 除左glasslip 同迷家

青春豬頭

Tari tari

刀劍

真實之淚, 月色真美, 青春豬頭, 那朵花, 四月是你的謊言, re life, 果然我的青春戀愛喜劇搞錯了, 櫻花莊, 風平浪靜

唔該曬！ 啱啱睇完櫻花莊，畢業禮嗰集好感人

仲有 冰菓 都好正

南極睇左咩

可以接住睇埋春青豬頭，同just because 櫻花莊同一個作者

迷家得罪你咩

White album 2

成套野睇完真係nigga question mark 唔明佢想講乜

末日時有空救世界

上網睇好多差評

利申：未睇過

glasslip